覺唔覺乜post都叫人積下口德嗰啲人好撚煩

明明唔撚關事都喺度站亂歌柄，一次半次都算，問題係依家日撚日都咁，煩唔撚煩

積下口德